全世界check車cam！！！！！

有揸車既麻煩check下依2,3日車cam有冇見過
VR3206，NN4404，??1066
如果見到麻煩po上黎做整合

另外如果依2,3日(由其夜晚)有經過荃灣麗城，深井，青龍頭一帶既手足要更加細心check下車Cam！

一定要搵到黑警殺人滅口既證據！

屌係ＮＮ４０４４ 自膠

推

VR3206，NN4044，??1066

Push

［重開］全世界check車cam！！！

開左新post 推依個

push

support

請廣傳！香港人任務表！

1. 每日TVB廣告洗嬲+罷買

2. 推爆Twitter 國際戰線 （yellow object，人權法等）

3. 每晚10點鳩叫

4. 連儂牆修復（貼完拿拿林走 唔浪費時間落廢老身上）

5. 杯葛藍屍鋪頭

6. 幫手推行動po上熱門

7. 幫手將新行動推出連登以外

兄弟爬山，勿忘初心！

不分化，不割蓆！

光復香港，時代革命！

有冇方法可以聯絡私人機構（如SpaceX)攞到衛星圖？

推俾車主睇

已經有浮屍求下你地check下